[英國撚]您哋去邊手打籃球

借朋友account一用，喺英國曼市，你哋會去邊度打波？定係冇人會打籃球？🙏🏼

打錯字， 邊度？

手打籃球
腳踢足球

唔清楚曼市
但倫敦用meetup好易搵到運動谷